地鐵下一站落車 應該企定係門口等落車

自問自己都會讓人先落後上
同埋每次下一站落車都會企定門口

但係有班人就係
當全部人落哂車之後
的人陸續上車
佢地先會衝出黎落車
阻撚住哂

認同

但有啲廢中好乞人憎
明明前面有人企左響門口等落車
死都仲要從後攝上嚟，再用全身貼實道車門
驚死落唔到車
真係同蝗無分別

以前嘅香港人都好有秩序排好隊 等人落車先上車
而家啲新香港人一開車門就狗衝入去 趕住去投胎呀？坐少陣櫈會死咩